灣仔發生咩事

一野拉幾十個

陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地陣地

講左好多次架啦

陣地，又企得咁密

講左幾百萬次，玩陣地咪比人拉囉，永遠都唔識限時
根本有部份就比人拉咁款

唔好打陣地戰

唔明同狗玩陣地有咩目的

點極都唔醒

不過喺現場好容易上頭

好灰心

狗唔衝只係因為未夠人做拘捕

好似有鬼, 見有D黑衫冇俾防暴禁低

唔好成日再鬼唔撚鬼，
自己唔撚識思考？
蠢就撚係蠢，講左好多次，
你走先人地就會跟住走

認同 真係要俾d 危險意識呀大佬
你仲以為你和理非就唔撚拉你咩，拉到一定告非法集結 打醒十二分精神

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

企得太密呀
究竟要講幾多次

送頭
唔撚打狗就走啦

黑警最鐘意港島放鬼入去

又做乜陣地 屌

有兩個笠曬豬咀 防暴拉緊人果陣放走佢地

拉左好X多人，唉

前排太好人, 後排太悠閒

企左係商廈位果堆都唔知做咩

on9玩對峙送頭

後面唔走散先會導致前線被拉 其實遍地開花拉少咗人都喺因為條路多位走咗 講真現場有得一千人已經可以分散一半去其他地方玩

以後所有行動必須要將唔好比人拉為主要考慮

我地唔係要鏡頭出黎影相好撚多人
而係要盡力傷害到呢個狗賊政府同狗警
所有行動都唔可以再送頭

e.g。 晚晚圍旺角警署有撚用，人咁多去裝修好過

好似真係鬼主要放港島

(1) 銅鑼灣sogo對出
(2) 金鐘橋上放火
(3) 叫人去西環
起碼呢三次都係

因為港島人數多，和理非多，易啲交數，抵抗力又細

唔通放鬼去黃大仙，沙田咩，容乜易一攞棍就獅鳥

今次都唔關鬼事
自己人都阻曬自己人跑

講左好多次前排要走 後面唔走都唔好理 後面要衰由9佢 咁樣次次輸十幾個 幾撚多人都唔夠做啦

後面唔走塞住前面

唔想再見到有人俾狗拉
企疏d!!! 同埋要救人呀!!!!

今日灣仔明顯好多生手和理非
有啊嬸有啊姐
有塞住係到
退又唔係退
屌

點會冇得走呀 行過隔離街變裝 有冇行過 你下下要跟大隊走 一早就應該要散 下下變陣地對峙
然後部署好哂就拉人 915 929 有邊次唔係咁？

呢樣野已經講左好撚好撚好撚多次

你以為個個都近街口咩

推 調整下策略

公投！今晚18區

所以走先 去到灣仔已經有幾條街
去埋cwb 可以上埋大坑 點樣走唔到
搵個位放裝 再食個飯 又得
下下等和理非慢慢走先 我唔知佢地係唔係咁好人
用暴動罪去換和非集結

停止一切遊行集會

想羸 麻煩全面地下化 唔好再圍爐打飛機

抗水抗爭 化整為零 滲透生活

有班小朋友成日想保護和理非

D狗係邊個位出黎

咁咪走囉
識用腦架嘛係咪呀
你估佢會拉個呀嬸定拉個後生既

前晚104大家係做得好好
之後驚到三毛五毛死曬出黎話唔好拆，係度玩道德
完全唔諗下自己果邊呢幾個月比人拉左幾多人
好啦，今日又陣地，又黎前線屌後面唔退，有冇進化過

根本已經唔岩遊行 政府唔會俾你集多次人
佢唔想俾全世界睇民意

蘋果live commentary講到個point：
1. 企得太密
2. 冇救人意識 (前題係前鋒狗人數唔多)